有無人成日都會被自己女朋友嫌廢？

嫌棄你啲咩?
點處理? 分手?

嫌我唔夠佢射得多

分咗手未

唔捨得 好鍾意幫佢含

有幾廢?

咁佢真係幾廢
或者過2年會成熟啲

但我已經冇能力再去處理 所以決定一走了之

雖然我到呢刻好憎佢 但我都希望佢會成熟啲
唔想再有人俾佢害

害